溝女最緊要係自己心理質數

原來我10年前開過個咁嘅post

2 3 5 7 11 13 17 19 23 29 31 37 41 43 47 53 59 61 67 71

睇下自己啲資產已經心裏有數

你有女

心理時鐘

奥袋 好耐無見

冇女點部署

如果溝我個條仔 比我知佢個個溝
我實聯埋啲女 唱臭佢
話佢狗公
睇佢以後仲點溝

心理偶數

好撚好聽

跟武磊做西乙球王

個陣竟然無正字師